有冇人發覺抱住攬炒心態根本冇得輸？

其實只係提返大家初初點解有攬炒派
唔全民檢測唔復課
學生哥：「千祈咪撚復呀！」
支那話香港輸入病毒
事實係點大家都知，由你講
但「係呀吹咩？封關囉」

唔放寬限聚同堂食大家一齊死囉

有幾多人記得攬炒就係要一齊落地獄

係呀

好呀

快啦

快點強姦我

如果地獄全部都係同路人，落地獄可以圍爐不知幾開心

yes
見連登仔見到個12個偷渡斷正係度喊苦喊忽就好笑
唔撚係攬炒，以死相搏咩

你好幽默

再落去佢地會一齊係集中營嗌「攬炒加速好（自已都炒埋）」

如果一直冇乜人驗係咪可以永續封關？

當年對抗粹納嘅時候，好多人真係抱住呢個心態，不過一諗到自己嘅付出可以令粹納喺世上消失嘅時候，就無嘢好怕，結果係點大家都應該知，即使強如蘇聯亦都一樣，世界潮流浩浩蕩蕩，順之則昌逆之則亡，逆世界大勢者只會有一個下場

北韓惡左50年，一條毛都無小到，金正恩繼續肥肥白白
中共成立70，整完新疆西藏再整埋香港，高官繼續榮華富貴
依個世界無報應既，只有好唔好彩

唔全民檢測唔復課=政府幫手攬炒
何樂而不為

同藍絲一齊攬炒已經爽
最好香港民不聊生 以前就話想香港好

係一齊圍爐睇住對家都係地獄哎生哎地先夠開心

美帝快啲制裁香港，等緊失業率50%